中共為左抹黑我地香港 展開左暗黑文宣 去抹黑醜化我地

#在抖音，记录美好生活#9月17日，#乌蛟腾烈士碑被涂污。香港市民痛哭失声，泪流满面。 复制此链接，打开【抖音短视频】，直接观看视频！

中共只係派自己人 假扮示威者 去塗鴉抗日墓碑

仲拍埋玩煽情 為左激化大陸人對我地香港既仇恨

依件事上左weibo熱門第九位 有5000萬人睇左

一單既塗鴉事件已經覆蓋左我地反攻大陸既文宣

佢依種既嫁禍手段 低成本 低風險 高回報

我地真係應該向中共學習 分化手段 嫁禍手段

你有無諗過中共果班智障根本唔會反共

中共學人講愛國？學人講反日？

中共為左鞏固地位，出賣國家尊嚴人民都在所不惜

班大陸人仲on99咁 以為中共係為國家而反日

CLS

同五毛講道理，不如慳返啖氣

無論文宣定抗爭

我地係時候要諗下 低成本 低風險 高回報 既反攻方法

再咁搞落去就快2000人被捕

同一時間、同一地點、同一目標、做同一樣嘢

樣子彈飛

中國依個國家真係冇野勁

但有樣野勁係 不擇手段 冇人性 冇道德底線

佢地煽動支那人
我地做國際文宣
睇吓邊個勁啲

倪匡：「我唔愛國我使乜撚反共呀！」

最好國際文宣狂煲大佢

令歐美徹底孤立班大陸人

連登仔玩緊傳心師通靈

唔得閒理咁多

我地要加強Twitter文宣
連結大陸及世界反共人士
將支那醜惡面話俾全世界知

推

我哋要學嘅唔係嫁禍手段，你知唔知做啲咁嘅低樁嘢，揚咗出嚟會害死自己？

我哋應該正視聽、加強文宣，而唔係放假消息搞散個運動

女朋友剛上水出站： (9月20)
大陸人已到連儂牆視察
1000 見到兩個好明顯係大陸鄉里的男人戴耳機，著白衫，望實睇緊上水連儂1的大媽。除左監視，唔會有人企o係天橋路口位，夜晚小販睇水o個d人唔係咁，而且有排都未開檔。

純粹提大家，如果今日想出身汗打波或者做觀眾反包圍，萬事小心，夠人先好
同埋影埋其他區o既大陸鄉里，表達好客之道，將佢地同連儂牆o既合照send去 同 hkleaks.ru 表揚佢地
聽日清潔日休息下~
設計同twitt 下 國際特赦組織的警察酷刑報告仲好，為全球抗赤納粹大遊行就準備##mf

[核彈]文宣有用!黑警免費落仔服務紅到去台灣

支那既手段除咗抹黑同詆毀就別無他選，假撚到搵條大陸喱過嚟喊都得，根本支共就可以有無盡既邪惡意念

佢向大陸人洗腦就由佢啦 大陸人幫香港先大獲
咁樣會影響中共政權嘅安穩 到時大陸就真係會不惜一切搞死香港

佢依家都不惜一切搞死香港啦

更加要拉攏d大陸人